召喚全港既燈神！

我地要燈到對面輸

燈神既力量

奶共輝會唔會打假波

我都唔知

希望香港隊生生性性啦

今局win左 就真係我地人民英雄

召喚媽咪麵、燒山登鬼國啦